究竟乜撚嘢叫香港人加油你地明唔撚明啊

屌佢老味連登仔有時真心憨鳩
你地知唔撚知咩台灣有樣嘢叫國安法
知唔撚知台灣唔係歐美等地嘅強國
屌你老味人地肯企出黎出聲已經好撚勇啦憨鳩
收票？蔡英文講完依句幾撚多廢老會反對佢？唔係以為台灣冇廢老阿嘛？大撚把呀
成撚日淨係識打飛機
革你老味
一味唸住靠英國靠美國幫
完全冇醒悟到香港人係要靠自己
憑咩講時代革命呀你老味
親如英國佬由佔中開始到依家都係強烈譴責完就89798
強如美國佬你以為trump冇利益關係會出聲咩
屌你老味一路以黎連登仔所有嘅貢獻大家有目共睹
但成熟少少得唔撚得呀
再咁搞落去亦唔會再有外國人去支持
核彈都唔割？未核彈之前都就黎成盤散沙啦
成撚日唸住靠其他國家勢力
人地肯出聲已經係要感恩戴德啦
醒未阿你班仆街
時代革命係香港人要自己靠自己阿
唔撚係鳩叫口號呀大佬
香港人真係加油啦好唔撚好

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

岩啊！仲要成日都話攬炒 大家幾時先肯行多一步？

十連推 1/10

十連推 2/10

十連推 3/10

十連推 4/10

十連推 5/10

十連推 6/10

十連推 7/10

push

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

十連推 8/10

十連推 9/10

十連推 10/10

真香港人加油

根本好多人無faith
覺得唔會成功
認真 利申唔係分化
我地要搞搞點樣提高所有我方人嘅士氣
唔好再講有心自然有士氣, 大家都係人, 都係會down都係會驚

但係只要團結, 思想行動 be water
我地就會贏

我深信我地有一日會起煲底除口罩除gear開心地相擁
stay strong

睇唔到屌緊咩
又搵唔到建議/做法
想問下重點係咩

但有心喇，加油啦